Tokyo GhoulRE:/ 東京食種/東京喰種/東京食屍鬼RE:158 情報圖

作者又玩變態內心世界